隻腳趾咩事！！！

有無人知道我隻腳趾公發生嘜事，佢好似比之前散開左少少...會唔會有咩事好驚...

求救

我覺得似手指公多啲

倒甲呀柒頭

留翻長啲甲啦